［有圖］解放軍基地上裝扮速龍

FB 見到

快啲推上國際新聞

推

唔係新聞啦

要推比美國議員睇

一國兩制？？？？

臨時警察
明未

集齊更多證據 增加推動力

訓醒未 仲一國兩制？

係人都知
但冇用

國際文宣

特務警察
40.行政長官授權他人委任特務警察的權力
行政長官可隨時藉命令授權警務處處長，以書面方式委任任何願意擔任特務警察的人為特務警察，任期由行政長官在該命令中指明。
(由1970年第31號第25條修訂；由1999年第13號第3條修訂)

41.特務警察的權力
(1)獲委為特務警察的人，在以該身分行事時所具備的職責、權力、保障及豁免權，均與本條例或任何其他法律所委予或授予警務人員的職責、權力、保障及豁免權相同。
(2)特務警察須遵從警務處處長向其作出的所有命令。
(3)本條的規定並不使特務警察有權獲得任何薪酬、退休金或其他報酬。

速龍黑色架喎 張圖就咁放大佢都見到堆野係迷彩綠色啦

理撚得佢 好好地點會無啦啦上Gear？

湯渣之前有日忽然講，特首可以聘請有特別任務嘅警察，簡稱特警。就算有埋證據佢都會話係冇，依家再講都唔信咪最多轉口風，話係有機密任務，之前唔會認，依家唔會講

個垃圾桶唔似香港果D， 似大陸喎？

香港係左上右落但張相係調轉

P牌仔想亂吹都搵張好啲嘅相啦
馬路同垃圾桶都係大陸樣

老實講 防暴裝好多部隊都有 佢地軍隊要訓練都係講得通既事
其實大家都知應該有武警 入左黑警 但呢張相做唔到咩證據

套裝唔似喎

小弟有個大陸親戚係做武警， 我之前喺連登出post話會有解放軍武警喬裝落嚟香港幫popo殺人， 不過因為冇文件坐正唔可以fc。 但係依家有埋相撳掣都冇得抵賴掛？

Push

其實速龍D gear 都好general，香港警察洗唔洗cheap到請槍？

Soloman Yue

Hello sir

Pish

push

香港人要反抗，法治已經由執法者破壞

呢啲係防暴裝定速龍裝？

推呀

你肯定呢張相係香港？

啱啱訓醒？

大陸垃圾筒嚟
JM9

你唔係以為解放軍剩係得真槍實彈，無防暴裝備丫嘛？

佢擺到明放出黎比人影

如果你真係要討論，你應該搵幅更高清嘅相，證明解放軍用嘅防暴裝備同速龍用嘅係一模一樣

拉

。

fact check左先post上黎啦

唉 國際要郁佢一早郁左，好似國際共識左公安 解放軍參與香港運動

有證據對外國來講係大新聞

咪撚on9啦 邊到似係香港

點解可以就咁擺係條街到比人影

推到Pompeo同Rubio見到

pidh

等陣 套野似迷彩多d
睇定d 黎

如果係P牌仔假圖就咪推出去外國啦
又搞到外媒炒晒車

架van仔油下顏色可以做狗車了

有圖有真相

我有日見到石崗個邊都拎盾做訓練
有反光貼係頂 但始終難咬定佢哋扮速龍

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

食屎啦港共死黑警

FC左先推

老解真係負責國防咩
放在香港個班，一直有防暴訓練

只係之前在深圳搞
現時專登俾你影

你估美國唔知咩，但黑警，政府唔認，美國佬又唔做嘢，佢哋就繼續打9你

個個都知啦 但知道又點 你吹佢唔脹
佢地殺人都冇後果

咪放流料啦

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

唔似喺香港

嘩屌！都唔止係一國兩制問題啦！擺明犯國際法啦下話

地面標誌係右上左落，香港係左上右落

唔知點解笑左

你知我知連個單眼佬都知

無咩用
推佢老母

Old news is so exiciting

屌

咪撚鳩推啦屌你老母
望下地下條行車線先啦

老解軍營裡面係用大陸垃圾桶同埋有時係靠右行 有冇人認得係唔係香港邊個軍營

推 咁都唔推點贏？

但地下劃線係香港既英式style喎

哇屌要推

推俾Solomon Yue

睇埋路牌，垃圾桶，地磚，唔似係港式，亂推fake圖只會比對家造文章。

大陸黎

收皮啦，有料你就放，當無事發生呀，事後孔明

傻西,中環軍營黎
正一戇鳩仔

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

pish

一直都知有
不過一日活捉唔到一隻
都係鋤唔死佢地

搵人去住港基地睇下咪知真定假
就算樓主張圖係假
我都好信有解放軍混入防暴

邊撚個話張相係假既.,快D切柒啦

香港d軍營又真係咁

又係你呢D FAKE NEWS撚, 收皮啦

Fake News 拉
Fake News 拉
Fake News 拉
Fake News 拉
Fake News 拉
Fake News 拉

對唔住 我錯
自隊

左邊係水炮車？

好撚多狗,五毛,戇鳩仔話張相假

行車線 泳池

新證據

6-7月份如果見到呢條新聞，大家反應可能係，哇

而家係，哦

仲有邊撚個話張相係假既.,快D出黎自爆

呢排好撚多fake news

唔好習慣，違反緊基本法同中英聯合聲明。

如果有實質證據推上國際層面

tui chor sin

今次好清

有證有據都可以話FAKE NEWS
五毛咩野玩法?

一定係啦 痴哂反光 解放狗一定有訓練講中文

一早估到

睇定d先

係人都知有混入
但冇證據

同志們，這邊走

推
雖然不是新鮮事
但不要習慣了不當一回事
屌你老母
電腦大爆炸
全黨死清光

推俾國際

有片出片 冇片收得皮

推啊屌

痴線

軍營入面影？

一早知啦

斷正啦

agger，仲有路牌同地下行車方向指示

唔係扮速龍 係應該佢地已經係一份子？

推啊

明刀明槍俾人睇
推到俾美國知啦屌

721 811 831

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

唔該下次用長鏡 zoom 過去啦, 咁遠

伏

你知我知政府知警方知解放軍知, 咁可以點?!

推！

1

解放軍裡面嘅都係大陸人啦屌你垃圾桶係大陸樣又幾出奇

其實美國/英國陸軍, 都有防暴訓練

軍隊訓練防暴好正常, 學多一樣野
發生大型暴動..........警力唔夠果陣, 可以出動協助, 但好小機會真係用到

晨早廢左啦

有冇換衫片

條馬路玩一國兩制？
喺香港會搵到條咁嘅馬路？
吹風向還吹風向，唔好當香港人無理性思考啦

咪撚鳩推啦屌你老母
望下地下條行車線先啦

傻西,中環軍營黎
正一戇鳩仔

速龍向大陸買裝 所以同款 佢地派比休班嘅警棍 同大陸公安同款 同一個武器商

證據唔怕多
推

咪又係出黎講話冇啲咁既事
政府野真係要反轉黎睇

你幾時見過香港行車線係咁？

香港狗隊全數孭飛

桶之抆

有無影片

推。

中環軍營黎呀,傻閪

用下腦啦,出面大把私家路都係咁晝線

加埋上次九龍塘扯旗

樓主fake news..

其實就算大家裝備一樣, 都唔代表咩
可以話中共 抄香港防暴裝備, 最多告中共侵犯版權

你要證明到, 解放軍用香港防暴裝, 然後行出軍營, 去拘捕示威者先得

好撚似

個到大陸黎

你睇行車方向就知大陸黎 用假圖

畜聾係哩個頭盔咩

721 811 831 101

大陸武警＝老解其中一種部隊，不過編制又同老解唔同。

陽萎聰:cosplay姐

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

覺得活動好亂既人入一入黎

Tui

屌你老母

推爆佢

推上Twitter Reddit

死仆街